搭緊302去深井嘅巴打入一入黎

你個耳機未插好呀
成車都同你齊聽緊耿耿於懷